有無人發覺，係以下地點警犬多數唔敢放催淚彈？

1）豐盛街紀律部隊宿舍
2）高翔苑
3）葵馥苑
4）葵蓉苑
5）荔景紀律部隊宿舍
6）秀茂坪紀律部隊宿舍
7）上水紀律部隊宿舍
8）順利紀律部隊宿舍
9）西九龍紀律部隊宿舍
10）黃大仙紀律部隊宿舍
11）油美苑
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

唔知點解呢？
各位記住保持理性，禍不及妻兒呀

利申：反對暴力，反對遊行示威

［警世］唔好咁易受風向影響